[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (346)

多謝大家支持黃金週 x 動物森友會活動!!

黄金週後，請繼續支持黄色經濟圈
有關活動最新消息及獎品公佈，請留意 Telegram Channel

@HKGWKAC

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

[置頂至 5月11日]

黑芝巴

大妹係時候報恩啦

芝巴

青峰留名

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

有妹，晏d開場比大家

收到化石鳥
Thx @講極巴

LM

無計
防疫

Stranger things
Mind hunter
全裸監督
Narcos
Dark
The end of the fucking world
Crown
The haunting of hill house
屍戰朝鮮
The OA

戲就
Marriage story

小芝芝

今後活動預告

1. 勞動節 (5月1日-5月7日)
前住神秘外島

2. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

3. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

7日免費Online會員體驗 (日服) (4月22日至5月6日期間兌換)

多謝你幫我清倉
就快爆1600但唔想供新樓

我cap咗好多佢嘅尷尬表情
好淫

AHS呢

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

Teotfw
每次講OK都好正

藍色玫瑰花冠
藍色玫瑰花圈
鑄鐵壁架

仆街武肺
stranger things s4今年凍過水

Amazon 一盒都唔平
D店邊度買一盒架

屍戰不了
睇左安眠書店未

You 好正

屍戰朝鮮 出奇地好睇

其實有套西班牙劇 the cable girl 都好好睇

介紹咁多 佢唔駛瞓

麻煩唔好再引我買amiibo

用以下DIY 換 招財貓 或 鑄鐵木矮櫃 或 其他DIY

你真係認真考慮緊爆盒

breaking bad

同意但我自己睇比佢嚇死...
我未睇第二季

大頭菜有無人有好價救救我
高過100都殺

買together

直接買心水卡啦巴打

你推文 唔救你
去隔離交易po

喂sor 咩島咩

但女主角比想像中年紀大
我以為廿歲左右

無人講prison break

呢位巴打好似已經買左好多包？
見佢琴日PO過相

有無人睇呢期好爆既Tiger king好癲好精彩

我買過嫁啦好坑

好撚正

妹更留名

巴打 我地係咪加過

動森之後冇睇過netflix
呢排有咩新野都唔知

買啦買啦
有張閃卡好靚

有妹有船
個島係咪正常返

有冇人幫我家栗栗慶祝生日

第一張閃卡係KK

好廢，個島仲整緊

新po留名
離妹去左邊

我都係明明買左plan

係

點解？
佢應該講番俄羅斯個邊

肥絲大約幾點開島

我係薛革bb

THX

好正
超級痴漢

想買畫

now?

小潤同緊栗栗慶祝緊

即刻買咗包第2彈

係咪個套紀錄片, 有聽人講過好正, 星期6黎睇下先

無睇
而家睇緊the last kingdom

真粉呢啲一早睇左

本身應該拍緊 年尾上
停撚哂工

真 坑

可唔可以俾我見下小潤

我得呀不過送完要走
等妹更

同幾個FD都無續了

因為打動森無睇過

to hot to handle

一齊？
我又買多三包未入簿
唔好忍

呢排又爆too hot to handle
變得好快

我想睇下tiger king

佢唔見左？

要返屋企先開島
大概8點半後

1600格真係完全唔夠用我都擺到成地垃圾
好想老任加到3200

全裸監督

佢上個post尾講抽左最少1大

開左 一間送比你隻栗栗

西瓜

第1張第一排中間隻雀幾得意

未上過水喎

全日冇見過

一定等你

綠色波

Mk兩舊左右包一包卡

好恐怖
但我唔介意要

巴打 今次我去你到啊

吹喇叭隻熊？ 都好得意

睇啦
今日早D收皮睇NETFLIX

too hot to handle 感覺似有劇本
唔知點解咁hit

下 停左咩
一陣班小朋友大晒 點搞
最鍾意Dustin 細個無牙look

唔係話要忙幾日

呢啲真人show 我麻麻

好呀 5分鐘後開fd場

有奶便是娘

邊隻

好好睇

一盒真係起碼5000
見巴打咁抽不如真係爆盒或者收手啦

佢好似係想享受抽既快感

睇左2集 假到嘔 不了

起碼10幾包

我要貓或者企鵝

加我先
開咗通知你

唔早講

爆咗覆唔到 你諗住去信和?

上網訂
但好貴

巴打唔好沉迷課金

買買下夠你買多部SWITCH

雜妹你去左邊

加咗

amiibo卡仲坑過課電話驚

賭10萬鈴錢無帶手機

我都知

但食飯行過game店就想買黎開隻貓

巴打你真係忍下手好
我未抽過諗住買幾包玩下

其實唔伏 爆盒一定齊 只係炒太貴

好景 銀中 信和都有 好似係

S2 最後好垃圾

不過叫做有實物喺手

對貓既執念

有鑄鐵木矮櫃
換木櫥櫃ok？

夜少少搵我 我就食飯

s1去s3已經爭好遠 11真人早熟到癲

不如出外島刷貓

有無邊間信得過 好驚假卡
未買過唔識分

淨係得francesca 嗰對有睇頭 真人show我推雙層公寓 雖然無波睇

出面有包裝其實好少假卡

睇架妹好過睇假波

我現實都養左兩隻貓
但個島一隻都冇

哦 我以為包裝都會有假
咁得啦 星期六去買兩包玩下

垃圾輪椅佬

垃圾到我以為睇緊tvb

非一般執念

太癲頂唔順

我有張sp貓叫唔到佢入島

無人有妹?

唔記得更新每日status
沒有妹妹的第八天 多雲

星期5放工已經開始癲倒

我估棄驚

有冇松鼠

黑豬恐懼症候群

轉頭比你 我就食飯 一係add fd轉頭寄比你

係個個都大晒
11個樣廿幾三十歲咁

差唔多落左成個星期雨 放棄搵妹

冇
雞就有幾隻

我上個禮拜都係咁落今個禮拜反而少落但都好多雲

唔好話流星雨 星星都睇唔到 阿妹應該唔會黎

聽人講可以睇天氣報告就知道聽日天氣 我聽日都係陰天

佢行紅地毯啲outlook好唔襯

妹更上水

6:30pm之後係預報明天早上天氣

有~!

係咪早上天氣報告係講夜晚天氣
夜晚天氣報告就講聽朝天氣

放diy
1set 鐵礦/木材/竹荀

傾斜路標
和風墓碑
垂吊玻璃盆栽
竹棒
迴力鏢
鬱金香驚嚇箱
黃金棺材
鳥巢屋
叢林地板
貝殼拱門
黃金燭台
鑄鐵木床鋪
三溫暖電暖爐
百合唱片播放器
街頭鋼琴
狗屋
蜂巢牆
後背架
流水素面
葉子面具

.

屌我尋晚比左2000蚊佢搭車仲未還阿

屌 係喎 還咗錢先棄驚呀仆街

我FD都係外國撚
近排停課

Hallo 第一次見

召喚雜妹
COME BACK

較少上黎

D 10月2天秤真煩

再唔上水真係嬲

個嬲字有聲

佢咁耐唔上水 唔通真係無帶電話

罰佢唱歌

妹呀去左邊呀你

我把聲似唔似會唔記得帶電話

有無人有呢隻色既板 我有黑色邊ver. 求互摸

你把聲似做緊尖

換或送diy 另外想要蘑菇燈 蘑菇樹幹 成品 用櫻花系列成品換

求

佢份人咁弱智架咩

係啊係啊感謝 可唔可以貪心啲要埋另一隻啡色可以點報答返你

都成8點啦 唔記得帶電話都番到屋企啦

我把聲似唔似一拳打死廢老

再唔上水我爆佢大獲架

我要追進度

失眠咗好耐都慣慣地

一陣我過黎

求摸以下diy/摸白色鋼琴凳

今日又咁早

睇過人抽卡爆盒 係唔係有啲卡係用唔著
好似唔係呢代果啲npc

聽下

離 最多今日唔打你 你返嚟好唔好

好耐無同你淋花花

過黎我度，開咗比你地入

可以

我有白色琴凳 寄比你？
好似係frd 但唔記得你驚名

要考試 今日淋

無問題

明明見到佢On switch
但唔On game
又唔上水
你係咪做錯啲咩激嬲佢

我尋日俾佢打到頭痛早退咗喎
唔關我事㗎

有妹冇星 方便就帶d廚具 傢私摸下
1XL04

寄咗啦 睇下收唔收到
唔洗送啦

ok

來了

好頹 唔見左佢

開咗門
可以過黎搵妹買畫

我返工返到無精神 潛水喳

心情好忐忑 好唔開心

下 竟然唔係棄驚

失望 唔係無帶手機

即棄

點解要帶走

你返嚟喇

咁岩收工經過
俾巴打d執念感染到去抽左兩包

最少都有兩隻QQ

隔離多咗個post嘅

唔開心

佢未陪我過生日

我要一幅畫呀！！

南半都要開個Post

係咪一定有張sp卡架
想儲但個價真係買唔落手

係呀

留名睇反轉猩猩

笑撚死

無問題嘅其實但係人流少左喇多先黎開

Jm9

雜妹

我哋呢度唔可以討論南半球？

SPCA
聽得最多係人道毀滅
唔係講笑

你睇幾多人掛住你

一包有一張sp

因為阿仔未夠鐘開飯

都唔記得有幾多日冇買啦

希望可以集中討論北半球釣魚/捕蟲其他野都得

可以交換下多咗季節diy/材料或者代工
歡迎發問 識唔識都可以交流下
北半球玩家都歡迎搵人代工

最好唔好留tg 同討論tt

下次我會早啲上水 sor9

頂你咩

子瑜巴原來你都有艷后

BTW BOOM

新手 想問有冇梨 願意用大量橙換
用其他果樹換都得

佢地爭 d 要掉綠色波搵你

美玲

唔洗換 我送畀你 20個夠唔夠

我有蘋果/桃 你岩唔岩

For your information
RIP

你地有冇攞到卡呀，未既我都開返架啦

係呀，好耐之前佢黎camp收既

又落雨無妹

中美佳 呀二同仆街西施狗

仲洗諗 我直頭用真畫換個fd幅假蒙羅畫

等睇聽日話搵返對襪

好掛住你擔心你

可能佢換野冇人換到比佢

sor 今晚補數

認真 係真係想要呢幅假畫個樣戚哂好過癮

補數 = 唱歌？

做乜9 搞咩變左留tg?

型囉 疊馬囉 英雄主義囉

假野有特別效果

渣ga

唔啦 我唔唱歌架

不過假野係幾靚

我等你

沉咗繼續求

我查個張list無寫有既

好似話假畫唔同時間會變樣

今日仲未開過game
等陣搭巴士開game先

依啲我有喇 但唔該你先

搞到我都想抽
有冇人知旺角邊度有得買

居然有D咁既事

我有梨 唔洗換 你開島我送畀你啦

個位巴打日日都有留tg
不過無人理佢咁解

我睇張list無寫假Mona lisa 會變樣

食女

只限某D款JA

想用櫻花系列/其他野換蘑菇燈/蘑菇樹幹 有冇南半巴絲換

信和

你去試下個南半球Post
睇下有冇人睇

係呢條片

我見冇人回可以試下既

就咁拎咗你嘅好似好唔意思 一係咁 我大頭菜價到高位同你講先唔該你

我純粹想睇下有冇人應你
搵你做白老鼠
你係度問係冇錯的

唔洗啦 個少少唔值啲咩錢 add咗

有冇人接收以下DIY同化石

我個fd終於買到機有得一齊玩
你地會唔會幫吓新玩嘅fd 比diy卡化石錢之類
佢冇開口問 但我覺得咁樣快速集齊啲嘢會冇晒癮

睇下食完飯之後閂左門未先

唔會破壞樂趣

好正wor

終於刷中企鵝
跟我返去啦呀達

我都覺
所以我諗我比生果同花就算

想要日式拉門

好人一世平安 唔該曬你 開咗島

我一隻企鵝都無

如果佢咁岩黎我島會叫佢自己執
但唔會主動送上門比佢

有人話右邊個石像半夜會升左係半空中
有無人fc下真定假

寄比你

咁正

我買左 禁佢先會飛起

淨係發光咋

想用以下DIY 換招財貓DIY 或其他DIY

我都有一隻
但日日落雨未見過佢舉鐵

中左無數牛 猩猩 馬

原來係手動mode

有妹妹同流星雨
10點半後開島
想摸浴室類傢私(按摩浴缸優先)/廚房類家私(各色島式廚房優先)/再冇既就1機票

留你tg我pm你

招財貓好似係呂遊非賣品嚟?

冇人想入 你走啦

誠b同pk鄧好熟

望下先

pk鄧fans

世界末日咁

金色招財貓 先有DIY
不過材料要用呂遊非賣品招財貓先整到

Sorry 我好少追po
呢到係咪唔po得呢d？
咁當我樓上留錯言冒犯哂

摸我

呢到開親都免費場
交易可以過隔離po

我黎

呢個唔鼓勵差太多嘅交易
摸妹流星雨換 摸你想要嘅家俬 ok冇問題
不過換2000哩數嘅機票就唔ok

咁直接唔客氣喇

寄比你
但唔記得你game名

講就咁講
不過久唔久都有人開交換摸場

咁樣咪幾靚
係我會順便去big ben影翻冇人頭靚相

你咁好態度 講埋你錯咩
呢度唔興留tg
呢度唔收費

我堅唔知有人tg真係咁叫
利申條友唔是我

趕走pk鄧未

要唔要梨子 桃子帽???

竟然

而家一望就諗到 返唔到轉頭了

真係一樣樣

等緊佢走

你地叫刷到pk鄧既巴絲情何以堪呢

你搞事

召喚有妹嘅朋友

寄左

Okok 明白 sorry

你比人摸就有份

唔理佢囉

好的

我想知個鐘整好未

唱啦

諗住頭兩大類都冇先機票
明白 我過去隔離po
最緊要唔好嬲

我比隻男子汗你

你地都要唱

我封左咪救世人

神奇地未學過

我封關添

Sorry 唔記得用不推文

一開機就話有流星雨

又有

一諗起PK鄧就唔想要RAYMOND了

想要腕龍的胸部 棘龍的頭

我似係我...

佢執頭毛好似溶咗嘅雪糕

笑死

不如依家訓陣 陣間五點起身刷動物

應該得呢到先會咁唔想要raymond

回不去了Raymond bb

本身好想要，而家不了

未最快都2021

想去呀

我啱啱玩嗰陣撞到美玲都冇要到
覺得佢對眼好恐怖
知道佢係新角冇卡之後好後悔

好想趕走佢

之前去左影無人無車既凱旋門

明明本身勁開心有raymond

你又有得刷

你又有

上次去個鐘面露出黎
有個人行過話
「幾好啊佢地驚人要睇鐘 留番個鐘面」

係琴日終於有動物走

我都係喎

你目標係咩

有啲On9

Hxxxxr

膠力無邊

求其借張amiibo卡

艷后/雷貝嘉，我真係好想要

想問下南半球三個禮拜俞司延都冇黎係咪正常

有幾樣嘢想要 你睇吓有無嘢啱

我刷成熟同自戀
自戀目標小潤>>>>>>傑克>>>>>>>李可
成熟目標： 畢安卡>>> 艷后

但好想要百合 所以見到百合都會邀

北半到而家成個月都無見過

me
晏D

唔關南半球事
關運氣事

Diu明左 玩左40日+妹妹先黎左兩次

留fc先? 之後你開島我黎

其實我都差隻運動型，見到阿一/茶茶都會要
上次90幾張差晴天就見哂全部獅子

李可好 日日都唱歌

我隻潤寶

依個勁靚

有錢買三角琴
無錢買床

軟糖講起你
但慢慢佢就唔會講架喇

好

我來

包住真心好剎風景

死啦以後我唔可以直視傑克

開左

勁樣衰

search唔到

原來一早add左, 而家黎

Raymond bb被玩壞了

轉左code場 LWCCN

想嚟

訓band房
但自戀到有支cam 24小時射住

而家過黎

仲開嗎？

上面比左code

你咁樣拆散我地好咩

68DWG
開到十點九

有無大頭菜逃生門

搵架仔

慘過黑豬

要唱歌先可以上島

妹場 無流星
淨係幫手淋下玫瑰花就ok
花係左手邊
妹係右下沙灘
麻煩機場走
MN90P

日日都落雨

鬼聲唱咩歌

有妹有流星雨有駱駝

你快啲去買六合彩

開咗島未

優巴好好彩

同樣都係優巴（好似係

你都係add我fd先啦

等我用一人之力將妹同駱駝再開

好啦

運氣差左d

等你開

掛緊機

入唔到

diy換野

巴打，妹妹係邊個位呀

樸素木招牌有無人要學

Lm

又來黑豬團？

我唔知你有咩可以換比我
通常diy換diy
你有其他offer都得既

Hi黑豬

求妹

好正

滿意未 我潛

妹妹好慘比人LOCK實

？？？

咩事

西施狗你睇咗乜節目都唔關我事呀屌你老母臭閪

rap god

再潛又多一首

人地每日無野講都要搵野講

2020年5月7日 晴
今天是我人生高興的日子

你估電台dj咁易做咩

唔得閒Miss左啲野咁

右邊

新手 想問冇data點樣去人地島？
有買Online plan

面連

upload上twitter再download再upload

我去到海富m記喇 你係邊個位

咁你黎同我面連

唔會有下次

Send 去Twitter or fb

又做咩

新手一問
假設地面係G/F，2/F起唔起得屋?

咦
妹妹比星星碎我既

齊DIY

證明你已經齊哂

你齊曬DIY
妹已成condom

壞左Save 重新玩過啦

咁唔user friendly既

逼死佢咩求放過

?
係咪姐係高地？
可以

仲要勁齊

switch upload 上 fb / twitter
然後再 dl 番落來出圖

thank you

唔撚想理你

有冇人未睇

老老豆豆 點解簡陳奕迅
其實我想聽happy birthday

我連聽都無得聽

不了

無Data都寄到海報對不

唔得
你想要？

有無朋友有妹

等緊ugo場

用隔離屋wifi

交個名出黎
我已經準備好落簿

邊個啱啱笑
冇人認嘅話
我逐個逐個問!

正正子

屌你咩
你係個場到依家問喇

就黎爆人

繼續開生日公場

爆咗啦

ban

岩岩爆左

20分開第2場

我聽到星月笑得好大聲
好彩冇開mic

背面都幾性感

個髮線

寄咗正野比你

佢粒尾呀

未返到

佢都吸引 收集able

有舊屎

痴咗線喇 已經癲左喇

好想揸粒尾

遲啲寄比你今晚返到去睇下眼訓未 眼訓唔開Game

便秘？咁大粒卡住屎眼

邊個悄悄

boooom

似係成個島斷

我搵唔到優巴個場 但又記得應該加過fd list

聽日先 蟹真係好好人

冇野要

過左300粒氣球 但我唔見金波
等左幾日都冇見過 黃波又冇出果個Diy
是咪到我唔記得果時就會出金丫叉diy

要等

耐性

好想養阿妹
見到星星對眼發晒光個樣真係好吸引

ching sick ball

好cutecute

有冇人要/換diy
可以順便黎摸妹

妹妹世界第一

忍唔住手

養住實體先

散買好貴

想課

返到屋企有得開機玩

想換雜誌架/竹鼓 你睇下有冇啱

求換diy
我有以下diy

想要以下diy 或其他diy

等你

好呀 絲打開島?

下一場自己搵妹搵駱駝算 唔想再推

你點推

下

物理接觸

係啊你fc一早add左
一陣寄比你啦

挖坑會易啲我覺得

我真心以為淋花

8RXHW
妹流星雨

好呀
頭先訓著左sor

me

支持重開

薰香台同鑄鐵木推車

想換 三溫暖電暖爐

我有以下呢堆睇下有無岩

之前加咗 你開？

coming

買啦 超好摸晚晚摸住佢屎忽訓

薰香台原來我有啦不過唔緊要啦
照比果兩個你
想清下d diy

阿妹突然喺花堆岀現
隔咗差唔多成個月終於嚟搵我

有黑柴同啡柴
勁好抱

我都幾年前買
果時好似冇呢啲款
晚晚攬住訓

Thanks

以家好多款
我第一次見係早幾年日本 個陣得啡柴同仲有2隻貓?
之後以家成堆 忍唔住手買多咗隻黑色
真係好好摸 夜晚抱住訓勁爽

真係咁好？

開島

好軟熟

想換銀蓮花風扇

呀想買隻番屋企

你幫下個位課左千幾既巴打啦

應該係
手感好好

346 production留名

真係好好摸

LOG ON有

有妹同竹喇叭學

可以就幫吓手淋花
手信摸嘢隨心

開到23:15

係咪入錯post

我老母成日屌鳩我買公仔返去 但真係好好抱

我媽都成日話我

冇 346冇入錯

最慘係我係巴
屋企個絲反而唔買

好呀絲打開島?

不如互寄？
你game名咩字頭

真心覺得幾好摸
好似都幾多鋪頭有現貨摸
佢地話logon有
我以前好似朗豪坊唔知邊間見過
後尾係the one都見過同款唔同size

啱啱先幫佢沖完涼
今晚又石以摸佢屎忽

咁下次到765先再入？

失蹤人口：豆柴柴，豆腐巴

朗豪坊有間日式店 好多日貨精品個間

隔太遠可能要一年之後

系色望係咪要左Quetzal (風神翼龍?) 左翼

我有

我媽都咁講

係嘅大佬

無話男唔可以買公仔嘅
仲幾十年前咩

我自己緊係無所謂
但老母成日講都煩

理撚得佢

Log on各大分店
朗豪坊ドキドキ殿堂
The one uniqlo對面 均有售賣

係呀 想要呢粒

熟到

我粗用掉落洗衣機
人地果啲好似開水浸好溫柔咁洗

等我一陣 5分後開島

我有埋Plesio tail 等等，我去開場

就咁風乾會有濕氣味
我係用太陽曬乾
會有太陽味

請問咩叫粗用

好鐘意去摸
更正 美麗華Uniqlo 對面
The one 中庭上面嗰層

買比女朋友先

不要問 你會怕

個間野好撚貴

全部有老闆啲手汗味

我果陣係摸完現貨好開心咁上網買

唔該哂

岩啦
要去美麗華做野

買左比圖你

買 應該log on

唔該哂 巴打
差呢2粒就齊哂

太陽味係全宇宙最香嘅味 沒有之一

洗完曬完好香
你是咪傾緊電話

邊個

邊個嚟

唔記得左淋花走左 SORRY

多謝優巴 好忙

無左你種樹環保撚好唔開心

搵日出去先

優巴小使

噚日先係log on 買咗隻柴
想入手隻企鵝

我又想傾

俾呀蟹鬧

轉場黎我度淋花

好人巴真係好勁

你同堡堡傾

佢係我大佬黎

有武肺 唔摸了
btw老闆無手汗的

我屋企好少對大陽 唯有拎出去比人洗完再焗

太陽曬完真係世界級香冇得曬好可惜

三個好無

而家去淋花 好快JOHN

做condom既感覺真良好

唔想聽你地Egg egg egg

屌

我冇呀

有冇人黎淋花

me new hand
diy想換野

no

笑左出聲最衰都係你

Okay

謝謝你

係咪形容得太似？

咩玩法
南半球分割左出去既

Old news is so唔識串

唔知條友做咩

你想打？

2粒鐘姐

起碼塞咗6個大嘅真空袋
但見到上面隻企鵝又想入手

me nice

我係今年先突然好塞

Ok you nice me nice

因為禮拜5早上教早左時間 而家都賣到
要就tg 手信隨心

隻揪囉

叫蟹去

你走啦 我唔幫你頂

想像唔到

算啦呢度大部分都北半
南半人的確唔多方便
佢地櫻花季搭唔到嗲
我地蘑菇季都搭唔到嗲

tt+tg

芝芝想幫邊個頂

唔係呀
櫻花季佢地好多問題
日日都問南半點解冇櫻花

嘰嘰嘰....

下 杯葛我

你去問下點解你冇蘑菇

唔駛理佢地
等到時16號有紅葉捉睇佢地R frd既樣就得

掉你落海

南半球係到做condom可能仲開心